好心操到肥腫難分就咪搭地鐵啦

一個逼個半位
利申窮撚

人人都唔好搭 一齊罷搭

搭巴士啦垃圾

建議你即場同港鐵黃衫投訴作處理

好心今時今日就咪撚搭地鐵啦

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告